FM冇frd

點算，會唔會成個大學生涯都冇frd
身邊冇識人讀同一間
想有人carry下都唔得

救求！！！

Shit 係求救
驚到打錯字

我有好多嘢唔識
完全Reg唔到科
好彩有prereg嘅

開頭無fd好正常
之後都無fd一係性格問題 一係你唔願識fd
主動啲實識到
老唔老友就另計

去天文學會啲event

小姐有咩幫到你

今年一開學就zoom上堂 點識

唔錯嘅idea

Show your jj

bro which uni?

想請教大家喺依家上online lesson嘅情況下識到frd，麻煩晒

... i got no jj

city u

有city FM可以識下？

睇嚟呢個post即將沉底 sad

我依家係個癲婆自言自語

玩Dcard抽卡，上goop r fd

抽過 每次都係唔同系嘅男同學 好似冇咩幫助 想識同系女同學 但小天使唔幫手 我上goop睇睇

Js1208

有city fm可以識了下？

sad 點解呢一科啲人咁難搵